foi implemetado as funcionalidade de    inserir  , editar e deletar um produto.

para rodar o projeto e preciso ter em seu computador o mysql , eclipse , apache tomcat, jdk

fazer a configuração do maven que baixara as depedencias do projeto, realizar a configuração do banco de dados no aquivo persistence.xml.
